\begin{aufgabe*}{Die Church-Kodierung von natürlichen Zahlen}\label{church-nats}
Scheme kann nativ mit natürlichen Zahlen umgehen. Das müsste aber nicht so
sein: Mit anonymen Prozeduren kann man natürliche Zahlen nachbauen, wenn die
Sprache sie noch nicht zur Verfügung stellt. Studiere folgenden Code, der das
realisiert.
\begin{schemecode}
(define zero
  (lambda (s x) x))

(define one
  (lambda (s x) (s x)))

(define two
  (lambda (s x) (s (s x))))

(define three
  (lambda (s x) (s (s (s x)))))

(define (zero? n)
  (n (lambda (v) #f) #t))

; Folgende Prozedur soll den Nachfolger einer Zahl berechnen:
(define (succ n)
  (lambda (s x) (s (n s x))))

; Folgende Prozedur wandelt eine Church-Zahl in eine Scheme-Zahl um:
(define (church->scheme n)
  (n (lambda (x) (+ x 1)) 0))
\end{schemecode}
\begin{enumerate}
\item Wie funktioniert der Code?
\item Implementiere in diesem Kontext die Addition.
\item Implementiere in diesem Kontext die Multiplikation.
\end{enumerate}
\end{aufgabe*}
